[投票出糧]議員, 助理全數捐出人工, 由市民決定出糧俾對民主有貢獻既人

做到野就有糧出, 做唔到就唔好呃飯食

首先成立海外平台, 避免港共查封, 然後搞個網頁, 所有認為自己對香港民主有貢獻既人, 每月去個網update番自己做咗咩, 由市民輸入出幾錢糧($0 ~ $100,000), 取平均數

市民選你入去又好, 人大委任又好, 你地入去係負責攞錢, D錢係屬於香港民主運動, 唔係政黨, 議員, 因為今時今日議會對香港民主已經冇咩用, 唔好講話攻, 連守都守唔住, 拖都拖唔到, 當佢有法例決定要過, 唔理外國勢力果刻, 無人可以阻到佢

講咩走哂後議會會冇咗反對聲音, 真係on撚鳩, don't give a shit
冇人想聽你把聲啊, 做實事啦, 屌你老母
泛民成日問出咗議會有咩可以做? 你諗唔到咪唔好出糧囉, 關人撚事咩

之於今個月, 我認為今個月黃之鋒同周庭都值得收幾皮
另外除咗每月出糧, 亦可以project base咁批錢, 批唔批由市民投票決定

仲有快必都值得支持